Pida-to-go inaugura il primo chiosco a Cesena nel gennaio 2018 con l'intenzione di espandersi in tutta la Romagna. Abbiamo deciso di venire incontro alle esigenze dei nostri clienti fornendo un servizio rapido e veloce di consegna sul nostro territorio.

La politica aziendale prevede l'utilizzo di prodotti locali per favorire le piccole aziende romagnole. La ricerca della qualità è da sempre un punto focale alla base della nostra attività.

Perchè "Pida-to-go"? Il nome Pida-To-Go nasce dal connubio tra l'amore per la piadina romagnola e l'innovazione dal punto di vista tecnologico di un servizio che appartiene alla tradizione del nostro territorio da generazioni.

Developed by Claudia Severi, Elena Alessandrini, Jean Paul Elleri.